有冇人都係畀呢場美國選戰redpilled咗覺得好痛苦?

我本來係一個I大仔, 從來唔睇書唔睇新聞, 最多上時事台鬧下女人係雞, 心胸狹窄頭腦空白, 都可以話係一個幾廢幾膚淺嘅戇鳩仔
由呢場選戰開始留意西方政治, 喺youtube接觸到ben shapiro, charlie kirk呢啲右翼偉大思想家嘅中文字幕片, 慢慢明白啲Culture Maxists點樣改造西方文化, 啲libels點樣賣國
之後開始google translate住上reddit, 上twitter上4chan, 一方面見識到我地美國alt-right手足啲memes幾好笑nigga哈哈哈哈哈nigga哈哈哈哈哈, 一方面對啲馬克思主義銀行家、政治同天真白左點解夾埋一齊摧毀緊成個世界, 算係掌握而家呢個世界八、九成嘅奧秘
掉返轉睇下我身邊啲同學, 日日仲係媾女Parttime飲食男女, 最多都係同我一齊笑下啲拜登memes就算, 完全唔知我地美國手足呢場仗對人類未來有幾重要, 唔知我地嘅文明自由生活有幾接近滅亡
醒, 唔醒都醒咗, 一定唔會想返去訓. 但睇到身邊大多數人未醒, 係好痛苦.

喺youtube接觸到ben shapiro, charlie kirk呢啲右翼偉大思想家嘅中文字幕片

有冇link

冇再睇sigma?

cash out咩ponzi

Sigma都算係我啟蒙之一。

既然你醒咗 身邊既人只係npc
唔知你打機係點啦
我就唔理啲npc噏乜既
繼續做任打怪洗裝備

可以寫下blog開始 你唔係得你一個

美國有個講法好好 有個國父好似係富籣克林 話民主之樹每過一百年總需要鮮血滋潤 唔係獨裁者的血就係愛國者的血

距離上次內戰都百幾年 可能真係差唔多時候